繼Samsung用iphone post twitter 今次輪到Apple用Android post twitter?

The @AppleMusic account responded to a tweet from Ariana Grande about her Christmas & Chill album. Apple Music provided a link to the EP with a heart symbol back in November – but YouTube tech reviewer Marques Brownlee spotted that the tweet was sent from an Android device.

source:

打和啦 Super

Android有Apple Music
打手打好d唔該

佢係咪打手我唔知 但

驗下眼啦7頭

講事實又係打手
我連emoji都冇加個落去
我真係屌你老母
連登已死
比垃圾idog盲屌屌撚死

總之就係唔會用自己公司產品

唔明咩問題，咁Apple Music有iOS版有Android版，用Android都合理。正如Google都有iOS app，佢地用Mac/iOS都好正常

三星有出咩iPhone app？